頭先搭地鐵條港女話西遊記係金庸作既

乜唔係咩

毛乳錄都係

好似叫徐承恩

納Dee連港女都管埋

吳承恩

叫老衲編著都得啦

頭先有冇人煲衲？

三國演義都係黄貫中作既

她只是個孩子

有冇記錯牙

係羅貫峰先岩牙

飛雪連天射白西
個西就係指西遊記

乜撚野呀
西遊記唔係stan lee作嫁咩

西遊記係周星馳作架，死港女唔識嘢

三國演義係beyond作

西遊記

編曲：黃貫中
監製：黃貫中
主唱：黃貫中

咁四驅兄弟呢?

郭富城嘛